俞定延集中討論區(20) 我們最好的隊長朴志效生日粗卡！請問您今天要來點定延嗎

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

大姐IG：
二姐IG：
俞爸IG：
俞家貓狗IG：

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔(木木)
5. 金度延老公
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. 紗夏Sanabb
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南愛牙仔
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. 米彩和豆沙的曖昧
19. 名井南Mina
20. 俞定延
21. 俞定延老公
22. 平井定延

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 俞定延的下爬
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南的牙齦

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

華麗留名

痴線佬名單 呢班人不可取

留名

過咗咁耐你都冇為定b痴線

我地偉大嘅志效隊長生日快樂

BTW 我是來留名的

我為南瘋

我為定瘋

好波

lm

又多個要上榜了

志效生日快樂
定志繼續派糖

呢張定B靚到

小隊生日快樂

女友feel

好想幫佢撩條頭髮到耳後

普通Tee都比佢著到咁靚
定鉗完子到桃鉗番佢

室友

定延香肩

唔好望太多

膊頭仔

代言 y mobile，唔知有無機會同桐谷美玲合作呢？

我都唔明點解我喺黐線佬名單入面

metoo

入嚟就係

自己個連登名係另一個人嘅人名就知痴線啦

啱呀

冇錯！

靚到顛

任何男女團都想要嘅center

定B真係完美

扁嘴

定延：阿媽我上電視啦

Mina:Twice最近沉迷的東西是什麼?
Chaeyoung:看海外劇集
Nayeon: Once
Jihyo:M station
Sana:內臟鍋
Dahyun:學日文
Jeongyeon:阿媽我上電視啦
Momo:納豆TKG(生雞蛋拌飯)
Tzuyu:Candy Pop

呢隻色其實係咪自己揀 係咪因爲似蜜瓜包

室友心心手

幾靚呀

又黎娜瑜

好想比定仔拍枱,喝我過嚟

好想做張枱

光巴做張枱
然後一世封塵

你枱都冇得做, 成日世見唔到定B

比你咁祝福法,低清好快會見到定仔

0:06
하지 말라고!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好得意呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不了

怕醜仔

早啊

早晨

早

紗定

指住我

指你個25出黎

仲指住你tim

Ho ball

指住你話你毒

我冇可能係25

呢個我都信既

🙃你都冇迷過 何來25？

光巴先係25

你個六七八姓家奴就咪喺度亂咁攻擊啦

好惡

SBT

好返未呀速仔

唔答,驚自爆

室友留名

定仔有冇用舒適達

隊長

隊！！

買咗番齒兵比佢了
你哋唔洗擔心

SANA

佢無時無刻都係度撩女仔

Mk紗

呢個post 都有兩大Mk

Md set好正

有得清有買

撞豬

個名有七個字果個？

你講咩?你有冇買?

第一幅

cr weibo

seventeen magazine translate

定B

想問有無ching有買 我無

有種就開名

咦?!你都有7個字架喎

其實幾甜

我買左

2yeon

小豬醬

甩甩甩甩甩賣墮

豚じゃん

留明

差啲以為係XXXXXX一

md set 除左有佢地本日記仲有咩??
photobook 同 dvd 遲d應該都會買

果個係基

有個twice logo印

6

咪屈

真係好靚女

好葡萄

佢撒嬌>我怕醜>佢怕醜>我更怕醜

心口仔

打SEAFOOD

拖到實一實

十指緊扣

室友又然

室友要長揸，穩然ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

呢條片係我嘅TOP1
雖然條片都算耐

俞氏姊妹

幾時會有第二集呢？
定b係家姐面前變返做忙內超可愛

終於收成正果的230

230要取代2yeon 了

佢哋都長期揸住對面隻手

Don’t ff

定米

2YEON FOREVER

2Yeon同230唔好鬧交
1001又係室友黨

唔係ff ,係面對現實
撞豬幾時會派下糖

撞豬forever

修

咩撞豬

有咩

已負皮

JeongTzu

定子係要有埋家姐先係完美一家三口👩‍👩‍👧

會唔會太靚既定仔

Hashtag#唔識自拍嘅定延

一定無2yeon同埋230咁勁

定延點自拍都靚爆鏡

Agger

駁唔到...........
好尾機呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尾機

MDSet

重申：RoommateIsReal

定

下午茶永遠都係最好食

係咩？

爭咩丫 溝埋一齊做定all丫笨

肥佬黎 呢鋪我撐你啊

用室友相推到2月14

攞景定贈慶

室友黨
室友會點慶祝佢地嘅情人節呢

分房訓

定米又攻擊

定米黨就係咁低汁

得罪低仔

有神快拜 請保持隊型

??咩事

有神快拜

喺時候又召集吓

皮已負

好差 呢個v明明有家姐

偉大的牙仔上左神枱

咪jer住哂啦

室友b

前菜健康又好吃

定米好型

人靚著咩都靚
樣衰既 ....

你唔好放棄自己

160 96KG
油頭大毒撚

135 110kg

120 200kg

喂,你地呢加係咪要同我爭飯食呀

同牙定食一蘭

100 300kg

個個都高過我

我都係同定B食下章魚燒算

又ff

樓上班痴線佬

u too

代購 by 定延post巴絲打

1.TWICE - CHARACTER FIGURE (SIGNAL VER.)

2.TWICETAGRAM MONOGRAPH(PHOTOBOOK+1DVD+PHOTOCARD 9EA)

3.韓站blackpaint定延手幅

有興趣可以睇我地IG

u stop la

高級肉體飯

定
姼

仲有一個成員暫時未受定手入侵

佢自己
跟得定B多都變肉體飯

二三零是真

垃圾

😌😌😌😌can't agree more ar Ching

亨仔講緊邊個

嗰個係亨仔個人簽名嚟

原來係咁

原來沒有 從來都沒有
哪裡真

230都正

摔腳取暖

室友有愛

識揀一定揀230

定：是室友也是女友

撞豬日任

終於有糧

有人幫推，哭了

2yeon返黎啦

Best cp ever

定米？

2YEON IS REAL

난 너가 좋아 我喜歡你

已甜死

咁早呀妍c

六點幾起身

咁早FF啊

有哂片仲話我ff

2yeon is real
就情人節特別甜

14/2 每一個有定延的情人節係幸福既

妍c 大戰定仔巴

送嘅朱古力越來越平

搵得愈多,愈縮水

情人節上水推Po
證明自己嘅毒撚身份

冬天 為大地帶來美腿

身材正到

定b

件衫唔多掂
不過定B都係靚

點名啦DIU

即刻到

蒲頭

即到

230 is hot!

一睇就知岩岩蒲完啦樓上 咁夜先推post

華生

突破盲腸

企清返生

Ping jai ja

funson

2yeon世界第一

JeongMi宇宙第一

撞豬是唯一

捉棋

超越230的只有230

室友笑而不語

節日嘛，那個定是會逢場作戲一下
最後識番入房咪得囉

開j2睇定B

講得好

有假放!!

好想做定B朋友
BTW,果盒係咪樂高嚟?

唔係棋咩

唔知
好想同佢瘋狂捉棋,就算絕食都無所謂

平仔

去牙定屋企拜年未

唔見你嘅

我去侄女家拜年，佢話twice入面最鍾意nayeon同定b 。有眼光！

我侄女唔鐘意Twice，即刻唔派利是俾佢

你未派俾我

入黎大西北搵我，派返十蚊雞俾你

你要派利是咩

終於要

利申未結婚

怕被嘴的本能反應?

好想保護佢

LM派利是

定：你班色狼 個個都猴住我個嘴

我定

唔派俾25

點解未結又要派？因為出嚟做嘢
反Twice嘅 糖都唔好比粒佢食

你原本個名好好多喎

茄醬我都係未睇得慣

How about you?

爭咩

速仔好大膽
唔怕新年比人祝

慣了

定B請我食朱古力

得罪方丈仲想走！

妍c新年快樂

新快

新年快樂

爭咩丫你地

村習俗

我拜年去飲茶，同侄女用手機睇明星運動會 。

之後我仲請侄女同其它細路落機鋪玩。男仔都玩槍game賽車game，我就同侄女玩音樂節拍機。twice得TT同knock knock兩首歌玩（強烈要求加新歌）。

仲玩咗好多其它歌 ，但侄女表示，大部分出道7年以上嘅男女團都唔識 。

光巴 恭喜發財
有冇利是收

你介紹比佢識咪得

唔好話你侄女，我都係識啲新團架咋⋯

去我屋企拜年咪有

上面post咗啦

仲講咁多 各位組隊

光巴 恭喜發財

ok

光巴

5月齊齊睇定b

5月齊齊高舉室友大旗

5月大家繼續番工番學

6小時

230

230

嘩定B

個Po好靜

萌新劉名

Tank啲歌唔錯
權恩彬好可愛
我都想買隻Rey擺係屋企
CLC世界第一

何必改名呢

改黎開心下啫

唉

hi 孝子娜紗清

你叫人唔好改名

歡迎娜子清

個名會越來越長

改到真妹個名都冇埋

娜定桃紗志南腎豆瑜清

🤤🤤🤤

做乜？

做咩啫你
過主啦

見親都想笑

咁睇番最近真係癲少左

決定以後用呢張gif嚟代表反對

同意

比公司話

好想做個枕頭

想比佢脾住

咩嘢脾住
食掂定b對脾

打錯,睥住

一堆幻想染指定b的肉體飯

唔準你咁話自己

呢度好多黐線佬

大家咁話

我個idol都咁樣
佢啲fan點會唔痴線

頭三癡線佬/婆
1.ALXX_HXXTXX
2.金XXX公
3.俞X延

一向都多
只係你冇發覺到

又有車傻！

新人留名

係你啦光巴

真名：25歲(車傻)

跟我講一次

2Yeon is REAL
230 is HOT
定南只係偷食

OK

230 is REAL

偷食先刺激呀
2yeon is 埋單
230 is fake

2YEON is real

2yeon is real
230 is hot

紗夏的反擊

2yeon friendship forever

好狠毒

最毒低甩心

好低質

開名啦清

MK甩首當其衝

啲窒友

咪下下jer住啦

甩
希望妍c 整個list 出嚟整頓一下風氣

窒友名單：
1.slippy_g我與定仔(木木)
2.甩太長唔想打

係呢兩個辣殺啦

你哋1001都搶唔倒就咪jer啦

之前成日夾埋企清用JYP圖搶1001
都未話你地

2yeon is real

早啲訓啦，2yeon不可能架啦

愛情係短暫，友情先會永久呀
祝福你地咋

企清？

我地定米黨光明正大 用JYP可恥

我家黨員們

好朋友拖下手仔姐

又未瞓
唔止拖手仔呢啲咁少嘢啦

窒友黨特別垃圾

Daddy都鬧
定米黨為咗攻擊室友真係無所不用其極

妍C巧寸

繼續駁啦你班辣殺

咪就係

幾好啊!唔滿意啊？
自己搶1001囉
企清字

冇人po定圖

OK,我潛返水

嘈完要做番正經野

>>>> >>>>

隊
頂唔緊嘞

真係靚到核爆

我記得定延隻手都幾好肉

係，好暖好軟🤗🤗🤗

利申摸過

？🤔🙃🤔

拍過手咋

都係摸過

定B:幾時先可以趕走25

MC「娜璉桑對畢業典禮有什麼回憶？」
娜「畢業典禮時，定延來了」
定「？(一副你說啥的臉)」
娜「高中在一起，但畢業典禮沒有來www好像是夢中發生的事www」

妍絲出黎屌柒佢啦

MC: Nayeon what memories did you have of your graduation?
NY: Jeongyeon came
JY: (Clueless expression)
NY: We were together in high school but i/she/we didn't go to the graduation ceremony. I think this happened in my dreams.

正解

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️冇心肝 辜負娜璉

埋單CP

桃子的私家Boo

襄王有夢,神女冇心?

發夢都夢見 真愛

我都夢見定b

妍C有冇試過發夢見到佢地?

唔係你啊
真嗰個俞定延啊

我twice日曆擺床頭，訓教前都暗示自己。個幾月前發夢，同定延煮飯仔 。

u sick ball

冇乜點夢見呢啲

姐姐
生日粗卡

正到

好可愛

好想成為佢嘅毛毛

新朋友?

三個

定仔好有等收工 feel

登上 定飯越來越多 深表安慰

明明勁可愛

非常好

想幫佢著好衫

唔好以為係絲唔駛收膠

我幫左了

想伸隻手入件褸入面攬一下
攬完再幫佢著好件衫

夜啦 瞓啦好冇

咁又真係幾夜

妍c你咁派法，派足幾頁都未派完

聖誕節睇完heart shaker個MV不知不覺成為ONCE

喜歡定瑜這對cp 嗎？

非常喜歡

識貨

但2YEON先係真愛

成班黐線佬

啱聽啊ching

同意
定post清泉太少

好波ching

好彩仲有我呢個清泉

收皮啦你

巧波呀清

你喺度宣傳CLC仲好講

我呢啲摺團對你地都唔會有大影響架啦

繼yoda 子同小弟後，撞豬黨終於有第三位會員

清泉+1

睇咗真妹嘅份上我哋和好ok?

摺係因為一籃子因素

要祝福了

召喚2yeon黨黨員

啲定米黨去晒邊

室友黨長期留守
召都唔洗召

2yeon 黨在此

乜有嘅咩

你呢啲辣殺窒友黨就行開啦

一睇個名已經知係低b

宣美向我揮手(老屎忽)

@名井南愛牙仔 uccu

定米黨專出芯

辣殺低B

咩呀定B永遠向我心目中都係第一名

唔好借啲意ok?

事實

窒友黨最鐘意老屈

公投窒友黨最低汁

你咪下下jer住哂啦
本是同根生

妍C審判室友黨

瑜:잘하자!

we fd ok？

成日主動挑起事端

整頓風氣
你識咩

整整整整你老母咩 攪到呢到污煙瘴氣

又關我事?
努力推PO又冇PO其他團,點搞到污煙瘴氣

一睇入黎狗咬狗咁真係好咩
成何體統！！

你係企清定平仔

聽講條友就好少入黎既
我係邊個你自己諗啦

好 非常好

好耐都無見亨仔入嚟，定轉咗名

iPad仲有好多圖 無精神嗰時睇一睇 個人即刻當堂醒曬

重要日子就一齊打和啦
定b入社八週年

辣殺亨

陪桃桃唔得閒

要開名召喚先上水

得啦 亨仔可以收返皮了

冇人

我都好凍

好羨慕件外套

子瑜內心小鹿亂撞

子瑜心諗「終於識返歸啦咩 」

🙃🙃🙃🖕🏻定米黨黎架你

做咩變左撞豬黨

幾支持
同時又定米

OK

嘩靚到

好靚呀

定b 尾機到

眼鏡定 (同眼鏡紗夏有啲似樣 )

定B打人真相?

好靚

其實去到而家都唔明點解定要打志

往死裏打是真的

咪屈我定

又要貼潮文了

瘋了

點會打交

正式宣布
高汁會然，盡在定米黨

又做乜

可唔可以分享下係咩事

痴線 無啦啦又吹奏自己

正式宣布
低汁會然，盡在窒友黨

幫米青慳左$500

高汁會然

召喚妍C(蝨有檔狙擊手)

你係2號狙擊手

肉體關係?

OK

瑜:跟唔跟佢地癡線好?

肉體關係

邊度有窒友 邊度就有我

要趕盡殺絕啲窒友

搖旗

俞定延宇宙第一

呢張好似腎B

各黨有份,永不落空

sorry,搵唔到呢個系列既定米

比彩拉埋一邊

高汁會然，盡在室友黨

你又啱嘅

又屈，室友黨大愛 會然諒你地

亨仔係害群之馬

g持你

佢地做乜鬼 ？

亂用面couple

JELLY既巴絲加油

加油

高舉2Yeon大旗

你好,新朋友?

埋單

以後別做朋友

又要貼圖海了

埋單黨都推

埋單啱啦

窒友黨係咁

定延B最靚

第一張南os一定係「做乜唔摸埋我」

我強勢回歸推post了

唔洗推隔離post咩

我冇咩

Yes

In 2Yeon We trust

In埋單we trust

低清好寸

老屎忽feel

定:拒絕老屎忽

呢個po推咗一個月都未爆 點解會慢咗咁多

推

冇人推

人

原來娛樂台有俞定延post

pish

大半年喇喎清

Welcome

荒廢了
需要新血

啱呀清

加油推啦你地

睇到你有潛力成為呢個post既一分子

需要清走瘀血

第一個踢速仔走

低清真係好惡

點計都未到速仔走啦下話

見到呢集就諗起，我想要定仔電話呀

同佢瘋狂KAKAO

窒友黨

做左老屎忽

冇了冇了

呢個低質黨一早要連根拔起啦

8小時

淨係掛住互相攻擊都唔po圖

室友黨有我已經好高汁了

笑撚左

係230呀

原來低清

咩低清

Ok 你地加油

低ching？

室友大旗，繼續高舉

鹹濕仔

低清=低頭絲襪香=宣美向我揮手

萬年都唔入黎一次都想笑佢點算

hi 平仔

做咩混入室友黨
終於棄定米

室友真係好sweet

低清好鹹濕

試下比多啲包容

會唔會係亨仔hack 低清Ac 開po

之係亨仔係定米黨

無間道

「我係定米黨。」
「邊個知呀？」

我係定米黨黨員

呢條友真係唔識架喎.jpg

癡漢

唔知三月尾四月頭去jype門口會唔會有機會撞到twice呢

你可以試下嘅

三月尾係日本開緊拍手會

中秋已經摸過門釘了

啪啪啪
好慘，唔知4月頭有無機
我29/3-5/4 去

全撞 你去機場會有機會多啲

嘩

要跪拜低清了

好耐冇見過鯊魚糖啦
比我摷返出嚟

居然係無趣

水巴推開無趣

係撞豬呀

第一張好有愛

內部消息/等

好憎早起身

渣ga,不如試下唔好遲起身

最近放多左糖😭😭😭🙏🏻

出唔到

你個名

有乜問題?

冇人推po

結論:速仔唔係人

低清好小氣

佢跟你揾食

想做粒膠子彈

在泰國的她

痴線

想借啲意掂到我志？

Nerd

咩你志

我志

乖,唔好嬲

得番一個星期到,你地都唔推PO

啲南黨忙緊

一個去左推got7 一個去左芯緊

咁辣殺嘅咩??

要問會然 @茄醬豆 同 @名井南世界第一

漏咗隻牙
定係大家已經唔當佢係南黨

又mean牙

理性分析

係到 芯極都我都識得番屋企嘅 只係呢兩日有啲蕩失路啫

辣殺

唔出去闖蕩吓點知屋企嗰個先係最好

宣黨

光仔冇屋企

仲有四頁

南黨人間蒸發

正啊喂

快

?

我定米

法國速仔好似轉咗定米黨

日子關係

好耐冇推

淨係攞南黨嚟講

呢隻色真係好靚

2Yeon世界第一

南黨最高汁係我

痴撚線 唔小心係youtube click左入twice tv 6 睇
就停唔到睇twice睇左兩三日 生產力變左0

亨仔係辣殺
不過唔係南黨

睇定延撒嬌

直路了

心都跳出嚟呀大佬

彩瑛好正

歡迎入坑

佢短髮好正喎 點解又要駁番長髮

小弟覺得好得意
孔劉頭果排溝死女

綠毛正到

孔劉頭唔錯
彩瑛本新都靚

成隊都好cute
屌 不要再說了 我想做野 唔想再睇youtube

2Yeon宇宙第一

又想講室友黨?

辣殺窒友黨

室友黨一向垃圾

唔洗日日JER既
和平OK?

今日睇weekly idol 彩瑛格仔恤衫正到

In 2yeon we trust

好耐無見

JeongMi

我妍絲講得好

agger

無趣

就嚟南南生日
決定用南南圖海推PO

包租婆都咁正

CLS

想佢餵我飲

笑容一百分

啲人整粉紅色咗真係幾正

狗狗好ＱＱ
當然南南都好ＱＱ

係最近嘅鯊魚糖呀！！

知唔知我冇貼乜野?

矛錯冇PO michaeng

最後300米

冇見咁耐高質咗好多
啊豆大過唔少